覺唔覺其實大部分黃絲港豬同森美都係差唔多

之前雨革期間就撐曬學生話支持民主乜乜柒柒
到頭嚟而家就撐鳩薯片
而且條友就係典型偽善者
利申 以前fans 而家

樓主有冇出過一個正面思想嘅post?